Telegram 谷招人

TG GP 招人，已經有十幾個巴絲打喺度，仲唔快啲入嚟一齊吹水一齊玩

Pm 你嘅稱呼 性別 簡單介紹 等我哋加你入嚟啦

期待新人出谷聚

Hello 我係動物森友會你覆我個個。唔該哂你我有睇Q&A 哈哈！咁有冇人可以借俾我摸下先，我d friend 無呢啲gear 。你有冇gear hahahhaa

你留個SW 我上你島俾你

加telegram 啊:brawlerpiper